係班死港女日日飲黑糖珍珠喜茶嘅時候

小妹飲枝蘋果綠茶恥笑佢哋

明明好飲n倍 又唔使掛隊

想皮膚好，應該飲水

應該飲豆漿, 會大波d

班死港女偷偷留吓負皮

木瓜奶

我唔明 點解要負皮我

小妹

小妹唔敢影手指

道地唔係香港公司出...
兄弟們. 照屌 .
你走唔甩

淨係某d飲品先有化學味?

飲過一次 好甜